日本旅行一問 及行程推介

小妹黎緊六月會第一次去日本玩
但係啲pass個啲搞到我頭都大埋
如果我一日既行程係咁
由關西機場-->京都-->伏見-->宇治-->京都

咁我應該買JR one day pass再另外買ICOCA 定
直接買haruka套票 好啲
重點係想慳錢

另外大家有無啲咩行程推介
同好嘢一定要食架？
自己一個plan行程plan得好辛苦呀

謝謝大家

唔去最慳錢。

dl個乘換案內app
check下大約每程車錢
加埋睇下邊個抵d
就咁睇你一日都唔使坐好多程

燒肉一丁&天地人

謝謝你呀 其實我有個app
不過人蠢 計極都唔知點先平啲
不過依架應該買jr pass
我Klook買滿200減100
咁樣好似平啲

好 等我mark低先
大概係邊頭架？

係香港生活已經成隻狗咁 依加去旅行都仲要慳

如果係關西玩我會推薦關西周遊卡，5千2yen好抵玩

天地人算吧啦，食過一次冇下次，D肉又鞋又un

我第一日落機買海遊南海pass 住大阪 嵐山玩一日 京都玩兩日 2500yen pass大阪景點玩一日 最後果曰大阪shopping 中間去京都果邊全部去程買票坐新幹線+500yen巴士任搭 想省錢就坐阪急電鐵 但我省時間就新幹線11分鐘京阪來回 價錢好似單程千四円到

我伏見五點先去到 個感覺正好多 睇埋晚景 同埋少人好多

廢青無錢
惟有慳下車錢 留返啲錢食同買

咁等我研究下啲pass抵唔抵先

我都會去大板京都
但諗住一日去神戶食和牛

🤔 你呢度係total玩左5日？

其實睇你個行程, 買PASS應該慳唔到咩錢

ktr pass唔洗煩
又或者本身奈良自己都有京都來回嘅pass
其實你google 奈良pass 已經有大把答案